_BoA入一入嚟

hi

搵我朋友咩事

熱狗全面入侵

搞政治

係咪想做地區主任

民主會戰勝歸來 BOA掃進棺材

BoA仲j緊今朝牙ball大三元
唔得閒上水

牙泰又有咩搞緊

牙滿好型。

諗緊點慶祝綠豆仔啪綠豆三周年

[img